---
layout: post
lang: fr
title:  "Pull cœur"
date:   2017-01-17 15:30:08
categories: tricot
main_category: 'sweaters'
comments: true
meta_description: 'Un tricot pull cœur, modèle Bergère de France'
asset_path: 'pull-coeur'
license: 'cc-by-sa'
tags:
  - 'tricot'
  - 'pull'
  - 'coeur'
  - 'BergèreDeFrance'
support: [jquery, gallery]
---

Dernière réalisation terminée ce jour, le pull cœur de chez Bergère de France. Laine Halo et Angel de BDF, taille 6 ans, aiguilles 3 et 3,5mm.
Un petit pull tout doux et plein d'amour!

Modèle encore en vente chez BDF, pas de partage d'explications pour cette fois-ci ;-)

A très bientôt!

{% include gallery-layout.html gallery=site.data.galleries.pull-coeur %}
